---
title: "Patente e libretto per favore"
date: 2008-01-04
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ho il sospetto che cambiare il nome al disco destinazione di Time Machine sia sufficiente a confondere il suddetto.

Non sono stato a fare prove e ho reimpostato direttamente un nuovo disco. Attenzione. :-)